<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="pt-br"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.1">Jekyll</generator><link href="https://www.xn--diadofretegrtis-yjb.com.br/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://www.xn--diadofretegrtis-yjb.com.br/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="pt-br" /><updated>2021-10-29T13:46:12-05:00</updated><id>https://www.xn--diadofretegrtis-yjb.com.br/feed.xml</id><title type="html">Dia do Frete Grátis 2021</title><subtitle>Dia do Frete Grátis 2021 - O primeiro e original do Brasil. As melhores promoções e ofertas de produtos das grandes marcas, em um único lugar.</subtitle><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><entry><title type="html">O que é o Dia do Frete Gratis</title><link href="https://www.xn--diadofretegrtis-yjb.com.br/blog/o-que-e-o-dia-do-frete-gratis.html" rel="alternate" type="text/html" title="O que é o Dia do Frete Gratis" /><published>2021-10-15T00:00:00-05:00</published><updated>2021-10-15T00:00:00-05:00</updated><id>https://www.xn--diadofretegrtis-yjb.com.br/blog/o-que-e</id><content type="html" xml:base="https://www.xn--diadofretegrtis-yjb.com.br/blog/o-que-e-o-dia-do-frete-gratis.html">&lt;p&gt;O Dia do Frete Grátis acontece sempre na última semana de abril. Em 2021 a data acontecerá em 28 de abril.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A data, também conhecida como Free Shipping Day, foi criada nos Estados Unidos em 2008.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A ideia era estimular ainda mais as vendas no primeiro semestre do ano. Por isso, na última semana de abril, os lojistas deixam de cobrar o frete na venda de determinados produtos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sabemos que o valor de frete é um dos fatores que mais impactam a decisão de compra ao consumidor, por isso, oferecer entrega gratuita é uma ótima estratégia para &lt;strong&gt;atrair clientes.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por essa razão, o Dia do Frete Grátis é a oportunidade perfeita para a loja conquistar destaque no comércio eletrônico e impulsionar as vendas online, e para os consumidores realizarem ótimas compras.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para aproveitar ao máximo o potencial do Dia do Frete Grátis, você deve se planejar com antecedência e realizar uma lista dos produtos que você gostaria de comprar na data.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dica: Dê preferência para os produtos, que normalmente possuem o frete mais caros, como eletrodomésticos grandes, como geladeiras, por exemplo.&lt;/p&gt;</content><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><summary type="html">O Dia do Frete Grátis acontece sempre na última semana de abril. Em 2021 a data acontecerá em 28 de abril.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.xn--diadofretegrtis-yjb.com.br/assets/images/oQueDiaDoFreteGratis.png" /><media:content medium="image" url="https://www.xn--diadofretegrtis-yjb.com.br/assets/images/oQueDiaDoFreteGratis.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Frete mais caro que o produto. Entenda</title><link href="https://www.xn--diadofretegrtis-yjb.com.br/blog/frete-mais-caro-que-o-produto-entenda.html" rel="alternate" type="text/html" title="Frete mais caro que o produto. Entenda" /><published>2021-10-14T00:00:00-05:00</published><updated>2021-10-14T00:00:00-05:00</updated><id>https://www.xn--diadofretegrtis-yjb.com.br/blog/frete-mais-caro</id><content type="html" xml:base="https://www.xn--diadofretegrtis-yjb.com.br/blog/frete-mais-caro-que-o-produto-entenda.html">&lt;p&gt;Em tempos de pandemia e isolamento social, o consumidor está cada vez mais dependente das compras na internet e, por consequência, do preço do frete para entrega de produtos. Mas o endereço do comprador pode se tornar um fardo financeiro na hora de fechar negócio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De acordo com um levantamento da plataforma de promoções Promobit, o preço de frete pode ficar 10 vezes mais caro dependendo do destino da mercadoria.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esse fato, costuma ser mais comum em compras de produtos em que houve um grande aumento de procura durante a pandemia, como das categorias de higiene, limpeza e itens para bebê.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Numa das simulações, um fardo de fraldas descartáveis com 240 unidades seria entregue em São Paulo por menos de R$ 10, em até 5 dias úteis. Quando o endereço foi modificado para Fortaleza, o prazo para a entrega dobrou e o preço do frete se multiplicou para R$ 100.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em outro exemplo, o vendedor cobrou R$ 15 para despachar uma caixa com quatro latas de fórmula para crianças em São Paulo e R$ 49 para enviar os produtos para o Pará.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esse tipo de oscilação faz com que promoções e compras se tornem desinteressantes para alguns consumidores. Além de causar certo nível de frustração, a prática também onera o orçamento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Grande parte das lojas tem centro de distribuição na região Sudeste, porque o número de vendas nessa localidade geralmente é maior. Por isso, normalmente, nas regiões Sul e Sudeste o frete é mais barato do que no Norte e Nordeste”, afirma Fabio Carneiro, co-fundador do Promobit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Mas não é uma regra. Atualmente, muitas lojas conseguem ter tabelas de preço de frete bem próximas para todas as regiões.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alguns vendedores condicionam o frete grátis para regiões como Norte e Nordeste a um valor mínimo de compra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por outro lado, Carneiro pontua que, em outras categorias, como de eletrônicos ou produtos de maior valor, é mais fácil de encontrar o “frete grátis” para todas as regiões.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“O frete grátis para todo o Brasil existe e isso vai depender também da estratégia do lojista. E-commerces que têm vários centros de distribuição espalhados pelo território brasileiro não são tão afetados por essa questão”, diz.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Fonte: ValorInveste&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><summary type="html">Em tempos de pandemia e isolamento social, o consumidor está cada vez mais dependente das compras na internet e, por consequência, do preço do frete para entrega de produtos. Mas o endereço do comprador pode se tornar um fardo financeiro na hora de fechar negócio.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.xn--diadofretegrtis-yjb.com.br/assets/images/fretemaiscaro.png" /><media:content medium="image" url="https://www.xn--diadofretegrtis-yjb.com.br/assets/images/fretemaiscaro.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Melhores produtos para comprar no Dia do Frete Gratis</title><link href="https://www.xn--diadofretegrtis-yjb.com.br/blog/melhores-produtos-para-comprar-no-dia-do-frete-gratis.html" rel="alternate" type="text/html" title="Melhores produtos para comprar no Dia do Frete Gratis" /><published>2021-10-13T00:00:00-05:00</published><updated>2021-10-13T00:00:00-05:00</updated><id>https://www.xn--diadofretegrtis-yjb.com.br/blog/melhores-produtos</id><content type="html" xml:base="https://www.xn--diadofretegrtis-yjb.com.br/blog/melhores-produtos-para-comprar-no-dia-do-frete-gratis.html">&lt;p&gt;O Dia do Frete Grátis tende a ser bastante importante para lojas virtuais que realmente estejam dispostas a oferecer o benefício. Algumas empresas disponibilizam a promoção em todos os setores, outras, apenas em algumas categorias de produtos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas mesmo assim, é importante saber que nem todas oferecem custo zero de entrega para todo o Brasil, restringindo apenas para as regiões para as quais mais vendem.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por isso, é extremamente importante que o consumidor pesquise. Mantenha-se informado com antecedência sobre preços e descontos que as lojas estão oferecendo aos compradores. Assim, você tem maiores chances de fazer um bom negócio!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas afinal, qual o tipo de produto seria o ideal comprar nessa data?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A resposta é simples: dê preferência aos produtos que normalmente possuem fretes mais caros. São esses, produtos grandes, como geladeiras e até mesmo alguns móveis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abaixo separamos 03 categorias de produtos que podem ser um ótimo negócio no Dia do Frete Grátis:&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;1-eletrodomésticos&quot;&gt;1. Eletrodomésticos&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Normalmente esses produtos precisam de um meio de transporte grande, e ocupam muito espaço nos armazenamentos. Tudo isso acaba compondo o valor do frete, que muitas vezes, pode ser bem caros.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2-móveis&quot;&gt;2. Móveis&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Alguns móveis acabam assustando os clientes, na hora de efetuar a compra. Um levantamento do Promobit constatou que o frete &lt;strong&gt;pode ser até 10 vezes mais caro&lt;/strong&gt; dependendo do destino da mercadoria. Frustrante, não?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por isso, essa data pode ser uma ótima chance para renovar os móveis da casa.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3-itens-básicos-de-higiene-e-alimentação&quot;&gt;3. Itens básicos de higiene e alimentação&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Acredite se quiser, Por conta da alta procura durante a pandemia e distanciamento social, esses itens tiveram um aumento muito grande no frete.&lt;/p&gt;</content><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><summary type="html">O Dia do Frete Grátis tende a ser bastante importante para lojas virtuais que realmente estejam dispostas a oferecer o benefício. Algumas empresas disponibilizam a promoção em todos os setores, outras, apenas em algumas categorias de produtos.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.xn--diadofretegrtis-yjb.com.br/assets/images/melhoresprodutos.png" /><media:content medium="image" url="https://www.xn--diadofretegrtis-yjb.com.br/assets/images/melhoresprodutos.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>